記得百獸戰隊嘅入黎幫幫忙

想問下以前佢有套扭蛋系列。想知現在仲有冇得買？同埋係邊度可以買到

牙廢紅

套野有佢地機器人。到鳳凰

有D印象 以前扭過好似$10蚊
好似係有4部機械人 + 2個人仔既扭蛋

見到拍賣有

係

好似好舊
好懷念

我想買返齊套機器人 細個個陣齊晒 好幸福

而家揾都難

以前朋友屋企有齊3隻合體
我自已一隻都冇

有無圖